商務書局，中華，三聯 三間都係中聯辦旗下！你仲去買？

我諗唔洗講都識做啦，要買書就去其他/樓上鋪。
唔好再送錢比中聯辦

兄弟爬山 各有各做
對唔住今日出左野餐嘅兄弟，令你地今日孤單。
就算打一場籃球，都無可能連打幾日。
有時係需要休息1-2日。重新部署點樣打。同一個戰術用得太多就易比人睇穿。

來緊626！依兩日休息下！

睇就三商中
買就田園

好多年無入過去

一早不了 全部外國網購書或台灣訂

大眾呢
新坡

從來都係入去涼冷氣同齋睇

source呢ching，無啦啦話人地親中之後就罷睇，會唔會太痴線

吊 唔記得放圖

屌你 用下腦啦
邊個痴線呀

坐左好耐？

我直接KINDLE，美帝

全港可能得你一個唔知

Amazon是常識

三中商係中資唔係今日既事
而且真係好人因為係中資所以唔想係三估商買書
利伸：做過非三中商書店一排

買開Book Depository

推

當佢係圖書館，買就去誠品

你把口都少少賤
即係我想講中資就同中聯辦未必有關係，不過連登仔一定話我係港豬又點架啦

你講緊野？想知你中幾？定小學

買就一定唔買，試過兩粒鐘睇晒一本東野圭吾，一蚊都唔洗比

最鍾意入去涼冷氣瘋狂睇書, 然後去田園買

經常免運又9折

博客來吧...